有冇人法國十連post 好煩

再係咁落去依度只會變成第二個膠登

我發覺d人用法國唔用發覺仲煩！拼音大陸狗

懷疑果班10連撚屌係早洩派黎既打手，特登做假膠搞亂個場